傾咩可以解悶又可以keep住有話題

黎到英國好悶 又識唔到朋友
番工又好悶 日日企係到等收工
想搵人吹下水 解答下問題都好
因為真係好得閒
你地有咩煩惱心事就算9up下其他嘢都得
當比我識個朋友陪下我傾計
如果唔係我驚我就黎自閉

有咩好嘢食

去英國做咩

英國啲嘢唔好食 日日自己煮飯食

Working holiday

total用左幾多錢？

咩工
唔出去玩下行下？

搵左咩工呀巴打？

你話申請個時定黎到？

賣野啊 日日都番工冇時間

人地介紹 係商場入面賣下啲大陸貨

咁浪費?為返工咁你去黎做乜?

無chinese或者hkese咩 講下大家既生活囉

儲錢先再去玩 之前黎到用哂啲錢

係到冇識到人 因為番工得我一個

添置生活用品用晒定點

啲客好cool好囂張架？

黎到hea咗二個月先搵工 交租食野個啲用哂

唔係啊 都幾nice 佢地通常要邊件就比錢 通常都係傾一二句就走

咁chur
1年？

儲哂啲錢先
暫時係

通常啱啱到會好有火個喎 竟然hea左咁耐

因為個人本身好懶加上仲有啲錢 後悔啦依家

旅遊區？

第一次學獨立生活？ 加油啊有排捱啊